HSBC mpf operation officer 一問

如題
睇落唔似sales 工作似admin
但佢responsibilities 又空泛
上網又搵唔到類似嘅工種
有冇ching喺HSBC/其他銀行 對呢個post有認知

Push

巴打收到offer?